五毛叫兒登狗唔好理美國示威 唔好表態 兒登狗又信晒

根本今次又係香港抗爭者一個connect西方世界一個絕好機會 可以支持美國示威者反警暴 同時帶出香港狗暴問題係幾嚴重 幾無恥

不過好多兒登狗又信晒五毛個套唔好表態 靜觀其變

根本就係撐加泰集會翻版 兒登狗再一次俾五毛撚

兒登狗又推晒五毛post

兒登狗真係幾撚時都蠢過豬

兒登狗真係衰過fb黃絲

咁你認為要點表態? 果邊被恐怖分子騎劫咗, 根本唔再係正常示威
我支持反警暴示威, 但唔支持趁火打劫, 特別係政府肯作出回應都仲要咁激進
你地就好鍾意好死咁只准全面支持/全面反對, D五毛咪最開心lor

我前日話係中共背後支持 即刻有班屈毛狗衝入黎屈我毛

邊個屈毛？

世紀難題 美國示威應該支持邊一邊

【國際線】所有文宣組暫時撤退 呢刻美國人反政府情緒 唔係我地可以操弄

可以表態，但係唔洗做多

5毛打手叫香港人唔好理 唔好討論都有人信

你開post 10個有9個係內鬥連登仔
咁撚兒登狗 你返discuss

你支持Antifa?antifa 反對資本主義 而且認為美國係資本主義第一人，同時好認同及支持ccp, 認為佢地係反美國主義最有力盟友，所以antifa 話香港示威份子係法西斯主義係，你確定當你混左入去會條理分明咁解釋得清？

樓主條傻閪扮撚哂持平咁分析件事

其實根本係藍屍分化狗黎

過檔啦垃圾

同撐加泰集會手法好似

正常人起雨我底都知我開咩post 多 唔係你隻五毛講下就係

五毛叫兒登狗唔好理美國示威 唔好表態 兒登狗又信晒